各位和理非入一入黎，星期六一齊文宣遍地開花

想星期六去自己個區連儂牆坐底擺booth同人辯論
類似呢D咁

唔使攞枱都得
坐係地下擺紙皮牌係隔離同人講命題同規矩
認真我真係和理非到走火入魔
不過我仲係覺得只要可以說服一個人都值得
大家覺得自己唔會拗輸比人可以一齊做
一齊星期六出黎自己個區連儂牆
比大家見到公理何在

記住唔好人身攻擊 要真係理論
同見有藍絲激動 可以幫口說理
但千其唔好激動過佢
呢個都係形象工程

千其唔好主動郁手

推

push

唔一定星期六先開始
只係我星期六一定會出黎

推
今次文宣一定要得